8090後活動吹水谷（tg)

岩岩開 無小圈子無代溝 無咩好大限制
所有規則由大家黎定 咩都可以講
想要夠直 好玩 想識 傾到計去到旅行朋友

想加入tg自己資料去
每次入黎都會有個介紹會咁 等大家可以快d了解
稱呼
年齡
性別
住邊
返咩工
想出咩聚

都係一堆毒撚

我不是毒撚🤗

填左 有得入嗎？

推

月